要保護好自己 先可以再走落去

大家都有各種要去守護既野 前提要先好好保護自己 先可以繼續走下去 互相幫助

希望以後各位謹記 不作出無謂既犧牲 不無謂被捕 不受傷 要齊齊整整行落去

今日比人抄牌既 都係弟兄姊妹

不割蓆

ys

謹記